有無Civil Highdip既學術問題？

Ive,Poly u畢業
如果有學術問題可以問下
盡力答

利伸:唔係學霸